岩岩係南豐買左假iphone耳機點算？

如題

將軍澳南豐廣場？

荃灣 誠x

幾銀？

200:

Apple 買都係$ 228

海關

係果 d 場買原裝蘋果耳機真係伏伏地，感覺同先達冇咩分別，係個價唔平，所以真係難分高仿定原裝

如果佢同你講原裝既話，你咪報警囉！

咪係囉，大鋪都係 $228，真係唔明點解會去果 d 場買

on9

報海關

唉 但海關唔係話要放蛇 同一連串搜證先行做野咩

你點知係假?

唉 屌 唔係我架 我老母買架 個賣個個仲話要唔要掉左個盒

打去話
唔退報海關
如果退完 照報海關

女

個耳機線明顯幼d 同埋個包膠係洗手 唔係好似橡膠咁防滑

一

尼個係個盒 講真外表好堅

當買教訓

師兄 退錢係咪難d

200蚊買個教訓算抵

28都慳抵撚死

巴打 200唔係多 但問題係尼d假貨周街都係 下下息事寧人 買教訓 無意思 咁如果下次唔好彩遇到 又買教訓咩

真心喎，你平左28蚊
又要幾check，又要擔心佢真定假
值得咩

條線要$228咁貴..
跟機果條送左俾朋友, 早知拆出黎賣返$150都好..

又要去check

巴打 都話唔係我買

點解會有人買iphone耳機?

你戴上耳播歌
然後禁住個耳機管嘅兩個窿仔 睇下個低音有冇分別
有分別就係真野 禁完同冇禁一樣就假野

報驚

出面太多高仿，又話拆機，又話原裝，賣$150-$200，真係好難知真定假，所以真係唔會買！只會去大鋪買！

低成本垃圾耳機。真假有咩分別，你都聽唔出架啦

唔知apple係咪換咗材料整線
我部iPhone 7條跟機線同舊果啲唔同
摸落去好似有層粉好滑手

有 真心求教 咁點同佢拗數

我個個都係 係轉左材料定假

兩舊水我賣啲跟機配件卑你好過啦
成抽喺屋企都唔知做乜好

蘋果線係近插頭位置會印佐行字
好淺色好細粒 表示話咩官方做咁
你睇下有無個行字

基本只要係蘋果原裝，點都有價有市，手機套都有 2 手

利申 有2個SE跟機耳機
有意tg:treegun1999

拎去 apple store 到問

你係咪肯定假先
有冇keep單

睇標題以為講助聽器

有分別咪係真野

肯定 岩岩跟左巴打對低音 真係不一同有沙沙聲 同埋佢駁
口 同usb 位太鬆 加上岩岩搵正貨對過 係有出入

咁你覺得憑尼點可唔可以迫佢退到

左真右假

識唔識字？

咁其實依家係真定假先
你又話有分別
但係有分別就係真野
咁係真野點解又要退？

兩舊水就算啦
用得原裝又唔係追求咩音質
粗粗哋聽下當買教訓啦

屌 唔好意思 睇錯 無分別

Sor 無分別 按耐d仲有沙沙聲

二百就算啦 教你啊媽唔好再係個啲地方買咪算
仲想人退錢

ON9仔

買到假貨 要退要換 好有問題咩

佢會認咩

我知呀 咁所以上黎搵幫手

搵海關

屌講咁撚多做乜 你一係拎去apple客服問下有冇得check
真係有事既就拎去鋪頭叫佢退 唔退就現場報警
就係咁撚多 婆婆媽媽係到問問問

師兄有無試過報警之後點

你話係真都無人信啦呢d垃圾小店

唔賣鬼野佢食屎啊

仲問 其實你係咪怕麻煩呀
因為當你報得警報得海關煩就梗架啦
但係你上面都話唔可以姑息呢d人
咁所以唔好再問 落去拍佢枱啦

尼尼尼尼尼尼

咁撚大個人報個警都要問問問

可能佢淆緊低搵媽咪

睇個post睇到炆
又唔報海關又乜西乜柒
咩都唔願做淨係得把口話想拎返啲錢

特賣場有呢隻款
$25

放心 唔洗炆 陣間收工去

問多句姐

尼夠未

下次你仲去呢到買係你on9

樓主夠十八未，咁大個人仲on99 返5p 啦ok?

岩呀

睇個款係想搵人幫你公審

叫你當買教訓又唔撚gur

叫你報海關又嫌煩

屌你老味我228 同你收隻耳機啦好冇

拎去蘋果check
之後 海關

平28去細鋪買係咩心態

住荃灣都咁撚蠢
不嬲通街都係假野
電子野不嬲去大鋪買
係買遊戲機先會過荃豐

賣家有冇講明原裝正貨先
冇講明就難啲啵

會唔會假, 音質好過真, BASS 勁D

Earphone條線好似有個serial number架，apple 有個網可以憑serial number check保養

無 但佢話賣個個陣話係iPhone 7用既

尼尼尼尼尼尼尼尼

聽你老母臭閪

尼

咁你放心 我係黎問下 有咩方法姐 公審就唔洗啦
仲有我幾時話報海關煩？

樓主應該拆開佢
可能係圈鐵靚野

不了 陣間拎去同佢嘈

btw 話拎去apple check?

sorry肯定唔會有人理你

抵撚死

尼你老未咩

尼乜撚野

我都想叫佢check 咗number先
一味話有咩唔同有咩用

有個誠字果d通常都無騙子

戇鳩仔 慳$28

你都識講人地無話係原裝正貨, 你自己上去嘈就真係比人笑ON9仔啦
錢人地就肯定唔會退比你, 你上黎問人點算, 個個叫你報海關你又唔撚聽, 咁你不如唔好問

遲d全面赤化，無一間信得過架喇

由樓主on99上去同人嘈算 根本自己都肯定唔到，d膠用耐左都會痴手d 架